如果政府 真係玩委任議會 以後係咪冇得懶泛民阻住香港進步

到時懶建制？

到時實有第二啲嘢賴，放心